李小龍生於依個年代，紅唔紅得起，可以做咩工？

紮鐵，日薪3千？

都係做演員

一樣會紅，美國出世大學生，仲要識武打
應該好快荷里活就會出名

sell 愛國主義打日本人，應該大陸會紅

幫下丹爺做咖哩啡上位

或者直接開天下一武道會 直播秒殺全世界

咪又係做返青蜂俠
或者Ken Jeong 之類角色
荷里活唔受華人玩

學成龍做攪笑演員

就算唔拍電影
依家教拳開班授徒一樣搵到食
就算香港無人學拳,美國大把人學
點都唔洗做紮鐵

正職做跟車,, 放工去舞師

kpop

好似李嘉咁上下

曹星如咁上下

演員囉， 唔通以為佢真係好打咩

Ufc 同conor打

打mma,好多現役top fighter都認可李小龍既實力，李小龍d拳腳功夫速度而家都好似係世界第一，打mma應該差極有限

度身訂造拍超級英雄片

有呢種毅力既人，擺係咩年代都一定會成功，做唔做到傳奇就唔敢講

入左mcu

而家一樣紅，而家武打演員都青黃不接， 丹爺打到50歲仲打緊啊

地盤
再比政府鬧廢青唔愛國

成班都戇尻尻
唔洗上練習班？唔洗上補習班？唔洗上課外活動班？
咁好打做咩？搵到食咩？你唔讀好d書係咪想第日揸兜？

可能去打mma 比播求打到冇哂信心退役

播求打mma

點會紅唔起 佢老豆老母係當家花旦

我覺得以佢既性格，一樣紅得起